返緊學可以點搵錢

pt搵得太少

借錢炒股

毒步bb咁日咁得閒

問老豆老母囉 屌你

毒到日日上連登

d錢洗晒去買裝

你叫班義士捐比你啦

還有禾

有去拎

父母唔支持零用⋯⋯

撐警集會 去講支持成立獨立調查委員會

PTGF

抄功課
賣答案
幫手出貓

真，日日都見到你（係連登）

咁留意我我

大家都係毒

你係偽毒
想引我依d真毒

Ptgf/ptbf

做開ptbf 唔收錢

bb咁出名 小妹冇男朋友了

Sad 😢